男友覺得太大壓力

同男友拍咗拖3星期 (識咗個零月) 佢話覺得自己未ready拍拖 曾經傷得太重 而家唔可以咁快打開心扉全心全意愛一個人 覺得我對佢太好 好大壓力 認為當初表白有啲衝動 事實證明一齊咗有反效果 問可唔可以做返close friend 我應該點做？

食生命麵包先再好好唸下 下一步點做

試過啦 可以點姐 迫唔到佢架喎 player咪認囉
U are not the only one

識咗個零月就拍拖仲比隻豬人同比人中出
人地當然大壓力
諗緊點飛你

true 毒步巴有冇試過

我知你有
你係mk 仔仔

佢好好條件咩？ 走啦，浪費時間。

互有好感做唔到情侶，係唔會做到朋友，死心啦

啱呀 我同佢講一係就好普通嘅朋友 佢就話再一齊試多陣

係一齊就一齊，仲猶豫做乜

佢咁講完 一齊返都無咩信心 我唔明佢點解要將簡單嘅事情複雜化 鐘意咪一齊 唔鐘意咪算 但佢話佢係需要多啲時間build up嘅人

可能佢個心唔知自己係咪真心鍾意你... 未揀好

但係佢又有同父母介紹我 講發展緊 好難懂